有冇人住九龍新界會有種自卑感

返工又遠
人又雜
又冇中環金鐘灣仔山頂半山
d屋起到一樣樣
冇曬特色同文化
都唔似係係香港
唔敢同人講住九龍新界

又黎

發神經

講到小西灣同柴灣好方便

TKO >>>港島>>>九龍>>>新界

我住御龍山d豪宅覺得其他人好低賤

有冇人住香港會有種自卑感

返工又chur 一日十二小時
人又雜又多大陸人
d屋起到一樣樣
冇曬特色同文化
都唔似外國咁靚
唔敢同人講住係香港

又嚟
話完紅磡好住 呢頭又話會自卑 真係多痴線佬

只係聽過半山
御咩龍山
咩黎
係香港既?

樓豬讀city math讀成點

得啦得啦

知你住公屋啦

富豪海灣出中環仲遠過九龍去中環

的確係好方便

有鐵有英皇道
又有特快幹線去cwb

柴灣個感覺仲衰過粉嶺上水

你去過柴灣未
柴灣有山有海有私樓

得啦公屋撚

唔覺

住埋曬d 山卡啦地區好意思出聲
利申: 住過cwb 跑馬地

銅鑼灣富士大廈？

御龍山? 新界地方
御半山我就識
大灣區中心

估唔到巴打對大灣區咁熟
一定係大灣區既精英黎

我淨係識呢d
精英唔敢當，精蟲就有大量

住離島最好,與世隔絕

系

住九龍塘

粉嶺上水都講得出口

樓主小學都未讀完就咪學人出post
當住九龍塘同京士柏同埋西貢果班係乜

不如考慮下掛住個牌係胸前寫住我住港島，咁會唔會開心啲

同女友住1500呎, 真係唔敢同人講

住緊何文田山 淨係敢同人講住旺角

我緊係去過先咁講
粉嶺上水都有山有河有田園有私樓
港島九龍新界我都住過，真心鐘意住開揚既新界村屋
有花園仔有得門口泊車有得養一堆貓
住村屋買兩架車完全無所謂山卡啦既問題

柴灣真係唔識欣賞

我住九龍返 office 行路 10-15 min，揸車 5 min

由幾歲住屯門到而家，三十幾年無自卑過

識人好慘, 欠街數幾千億, 唔敢住港島九龍
唯有係大西北買塊地仔起屋,
好彩個花園夠大可以養多幾隻牛, 交通不成問題

公道講句柴灣真係港島嘅屎眼位
你話好唔好住？感覺似觀塘工廠區
墳場同公屋數量No.1

上水粉嶺一定更加差

柴灣係差
上水粉嶺更加差

真
樓豬出黎做野未

有大公園 有山行
出Cwb 15分鐘 有巴士有鐵

住太古但都自卑

In terms of?

柴灣起碼出市區快好多

西九更新更好
柴灣嗰咋墳場對正車站全部都係住人屋邨
風水差到咁，周身都唔聚財

讚粉嶺wor

有人畀負評我呀？
住田灣定小西灣呀佢？

唔緊要啦
各人需求唔同
負擔到又啱自己住就好
我經常出cwb / tst 等
所以覺得柴灣車出去快啲
我唔係住柴灣但去過

好耐之前住過上水粉嶺嗰頭
我出門嘅時間搭東鐵日日都勁多gip
所以印象好差